網上瘋傳 疑似范冰冰被捕照

假相
琴晚先見過佢

係監倉

件制 服咁似香港